皇馬贏波=黑

屌！不如以後對皇馬個隊唔計禁區啦